警察要求同市民隻揪 政府會唔會安排拳證?

之前有位爸打問得好好

有冇人幫手一齊問下，我驚趕唔切報名

警務處處長：

本人為一名香港市民，素聞貴處的警察隊伍受專業訓練，乃亞洲首屈一指的武裝部隊。昨日（七月七日）晚上，透過網絡媒體，得悉貴部門的前線員工（警員編號19450）於旺角鬧市向市民高呼「認撚著我呀！隻揪呀！」本人就該警員疑似涉嫌刑事恐嚇的行為，深感驚訝。

經思索後，如本人假設該名警員真誠地在執勤時作出「單對單散打對賽」邀請，希望得悉有關比賽安排，包括賽規、場地、日期、時間及報名方式等。另外，本人亦希望了解該名警員為何會在旺角鬧市執勤時作出即興宣傳。這不但可讓眾散打好手能與該名警員切磋武藝，體驗亞洲其中一個最佳武裝部隊的散打水平之外，亦能令市民了解警務處推廣民間散打的努力。

如非有武術比賽舉辦，請警務處處長向公眾解釋為何該警員會在旺角鬧市中發出如此駭人聽聞的言論。即使本人透過電腦屏幕觀看該警員發言，仍深感害怕，擔心旺角的路人可能會因該警員的攻擊而捲入拳鬥之中，造成人命傷亡。同時，如證實警員言論不當，會否調查該名警員涉嫌觸犯刑事恐嚇罪行？

現希貴處能及早處理此事，並給香港市民一個答覆，免除市民隨時遭受無妄之災的恐懼。

此佈

市民 XXX謹啟
二零一九年七月九日

推文

有冇電視台直播架 ??
打三個回合 定 12 回合制 ??

不如幫手問下警務處想介紹大隻仔join

推

會唔會請到全球首席裁判 文泰來 來架
斷水流 大師兄會唔會就呢件事出黎評論吓

拳證將由麥美娟出任 - 屌你老味，打啦仆街

點解咁耐都冇甩毛狗圖

散仔 ➡️ 散打

大師兄身材咁好 有冇考慮過拍三級片呢

請埋外賣仔